# アプリケーションの概要 #

- Railsの勉強用に作成。
- イメージとしてはカテゴリを設定できるメモ帳のようなもの。
- 利用にはユーザー登録の上、ログインが必要。

- herokuにあげています。  
https://mylog2017.herokuapp.com/  
（テストアカウント：mylog2017@example.com / mylog2017）


## （これを作ることで）達成したかったこと　##

- 単純なモデルのCRUDを伴うアプリケーションを作ることで、Railsの基本機能の実装方法を定着させたかった。
- 著名なgemや開発におすすめと世間で評判のgemを使ってみたかった。

## これから達成したいこと　##

- RSpecに慣れる。（テストの書き方、FactoryGirlやFakerの使い方）
- slimに慣れる。
- DRYの観点からコードを見直し、リファクタリングする。